金鐘暫時都係對我哋不利，如何擴大優勢？

唔好重蹈覆轍

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

中聯辦囉

有人提議往東走 令中產知咩事

的確要比多啲中產接觸下班狗同cctvb影既有幾大分別

可唔可以再去一次深黃地區遊行
只靠送頭咁打對狗黎講其實同蚊咬差唔多
但好似沙田咁360度全方位俾人屌應該對佢地有更大打擊
當佢地路邊俾人屌，上屋邨俾人屌，仲要落單者傷，應該可以加快調較倒佢地咪衝出黎柒